岩岩行左落雞地 有街坊話頭先果下係槍聲喎

到或有冇手足有事

邊度？

元朗雞地?

係

推到搵到真相

Fake news

雞地咁空曠.一有聲就勁大聲，我就聽唔到

樓主比多少少資訊
不過唔好自爆

手足住近邊到

就住正雞地.平時樓下100米有人講野都聽到.勁細聲都聽到講咩.我出名順風耳架

信你嫁啦

呀仔下次唔好講住邊喇